Трата -400 RUB Продукты Пятерочка
Трата -2000 RUB Бензин IRBIS
Трата -500 RUB Кафе Шоколадница
Transfer -800 RUB Вася ужин
Transfer -2700 RUB Таня подарок
Income +7500 RUB Зарплата
Income -2400 RUB Аванс
